其實精神出軌算唔算出軌

但又無肉體關係

咁睇AV算唔算

咁打飛機呢

打飛機有得睇冇得食，精神折磨黎，點算

咁精神出軌都冇得食啦